
                      Deja mucho que desear La Monja dentro de la saga de Los Warren. Me han gustado y mucho las películas de James Wan, y esta no parece de la saga, te deja frío como la propia monja. Sustos de toda la vida. Pasarás un buen rato si te gusta el cine de terror, pero poco más.
        
            